［最後的勸諫］聽日有晒劇本，但香港人一定要企出黎！

過左咁多次行動，勇武、和理非大家都知道要點做，識得互相尊重，合作補位，目標一致。亦因為咁，所有行動一直都取得到成果。

但係各位，而家唔係話我地無做就無做，假若有人有心嫁媧，有人收左錢做嘢，老屈示威者，到時水洗都唔清。

所以聽日每個行動都要清晰，盡量唔好挑起爭執、引起混亂，比有心人乘機趁火打劫。

請謹記，聽日行出黎嘅目的只有一個，就係要話畀政權知，
任何事情都不會令到我地有所畏懼！！

僅只如此！

萬一有事，請盡快拉走你身邊所有人，離開現場，切勿陷入三幫人嘅大亂戰。

點都好 放火真係不可取

推！

再推

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民 「修補撕裂，由我做起，幫助原居民保家衛族」

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起

推

始終不太贊成去元朗，實在有危險，大家小心。

希望更多人睇到！